何君堯碼頭派口罩,成班廢老係到聚

係咪犯限聚令

藍屍就放
黃絲就拉

好多廢老

快必派口罩就成隊POPO 黎搞

佢做咩都得嫁啦

舉報

有冇影相

留都唔敢留多陣,咁多廢老排隊,奶野就仆街

咩歌估唔倒

希望呢個仆街早得肺炎